Oliver Busse arbeitet bei We4IT als HCL Digital Solutions Consultant. Seit mehr 21 Jahren beschäftigt er sich mit Notes und Domino. Er ist Mitglied des OpenNTF Boards sowie HCL Ambassador 2020 + 2021. Als Referent bei nationalen (Entwickler+AdminCamp, DNUG, ICS.UG) und internationalen (ENGAGE.UG, ICON.UK, SUTOL, ISBG, CollabSphere) Konferenzen ist er ein bekanntes Mitglied der HCL Community. http://www.oliverbusse.com